{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_095179",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "제주똥돼지오겹살"
    },
    "text": "大田広域市儒城区オンチョンロ64に位置する済州島オギョプサル専門食堂は生首の回りの肉、豚トロ、牛カルビ肉など多様な肉のメニューを提供します。この食堂は儒城観光特区内にあり、観光後に食事するのに良い場所として多くの人々が寄ってきます。価格も安く設定されており、職場人の飲み会や家族外食の場所に多く選択されています。また、流星ジョクヨクジャンが近くに位置していて足湯をした後に食事に最適の場所です。この食堂は平日には16:00から24:00まで、土曜日には12:00から22:00まで運営され、毎週日曜日は休みです。公休日には16:00から24:00まで営業します。メニューはデザートで、チョングクチャン6,000ウォン、おこげ4,000ウォン、焼酎2,000ウォンと済州(チェジュ)オギョプサル15,000ウォン、済州生首の回りの肉15,000ウォン、牛カルビ16,000ウォン、済州豚トロ16,000ウォン、済州生サガリ16,000ウォン、大邱(テグ)ギャラ13,000ウォン、ホンタク18,000ウォン、熟成キムチキムチチゲ10,000ウォン、チョングッチャン9,000ウォン、味噌チゲ9,000ウォン、クズビビン冷麺9,000ウォン、葛冷麺9,000ウォン、ラーメン4,000ウォンと、多様に構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "大田広域市儒城区オンチョンロ64に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂は何のメニューを提供していますか？",
            "answer": "生首の回りの肉、豚トロ、牛カルビ肉など多様な肉のメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂は何時から営業していますか？",
            "answer": "平日には16:00から24:00まで、土曜日には12:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "儒城観光特区内に位置しており、観光後に食事するのに良い場所です。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどんな人々に選ばれていますか？",
            "answer": "職場人の飲み会や家族外食の場所に多く選択されています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "価格は安く設定されており、メニューによって異なりますが、例えば豚トロや牛カルビは16,000ウォン、済州オギョプサルは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業時間は日曜日はどうなっていますか？",
            "answer": "毎週日曜日は休みですが、公休日には16:00から24:00まで営業します。"
        },
        {
            "question": "この食堂の周辺には何がありますか？",
            "answer": "この食堂の近くには流星ジョクヨクジャンがあり、足湯を楽しんだ後に食事に最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "この食堂の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "特徴的なメニューとしては、済州生首の回りの肉や済州オギョプサルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この食堂のデザートメニューには何がありますか？",
            "answer": "デザートメニューとしては、チョングクチャン、おこげ、焼酎などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 434
    }
}